我想用性命同大家玩場辯論

岩呀巴打

不如試試借錢之後過大海